泰國戲| 2020 就愛斷捨離 Happy old year 預吿片

相信各位常常聽到「斷捨離」，不需要的東西就趕快丟了，才能迎接新的事物。不過這部2020年泰國新片《就愛斷捨離 Happy Old Year》卻讓人難以果斷割捨的，則是回憶能夠說丟就丟嗎？

淨睇預告片巳經眼濕濕
導演上一套較知名嘅2015 heart attack 戀愛診療中
應該幾多人睇過
男主角上一套短髮光頭成個傻仔
今次長髮留鬚變咗男神
呢套文藝feel幾重但都好期待

之前trailer已經留意，香港有得上？

之前見佢做大佬嗰套都有上，以為好快有得睇

3月26

香港叫無痛斷捨離

巳經提早上映一日得一埸

泰國Netflix已經上咗